Iphone下載唔到APPS 求救

今朝仲好地地買到野, 之後課第2單果陣卡住左 (冇彈確認個Option)
重試左幾次都係同樣情況
之後我Del apps重裝, 就發現下載果陣卡住左係轉轉圈個位, 卡左勁耐之後就變番cloud圖
試過登出, 試過restart部機, 試過reset網絡都係唔得

求救

有試過，但已經唔記得點搞好，你試下重新login個 Apple ID

app store server問題